點解RTHK 攝影記者被人打都唔追究？

追究有咩用 搭晒膊頭

至少可以煲大佢，要阿sir公布襲擊人的身份。有晒證據喎。

因為追究就要跟佢番去落口供
佢一玩就玩你成日
咁就少左個傳媒係街

可以開記者招待會

今日立場哥哥都講咗，佢地拍的片唔會拿上法庭做證據。

影到咁多片，都系徒然。

如果有巿民拍到北角記者被打的片，就唔同咁講啦！